唔好掛住笑差婆，軍情極為不利。

軍警新戰術-狗閪臥底。
手法賤格無恥，但相當有效。

1. 狗囡好少有人留意。
2. 就算發現囡狗臥底，佢發難打人，（畫面上）會得到大眾體諒。
而且當場有狗公同左膠會阻止。
3.利用no one leave behind ,其實臥底每次不斷拖慢大家撒離進度。（男義士走得慢遇左死，女義士行得慢只能叫佢先走，勇武只能用火魔法去擋。）
4.狗囡被捕（唔話自己人）引起勇武同情，間接挑釁示威者衝擊警方。（救囡）
5. 示威者通常靠囡囡報告戰線，狗囡亂報軍情引發送頭

示威者心態一定要改，對家手法愈來愈低劣，針對勇武捨己救人。

我相信連仔會諗到解決辦法，香港人加油啊！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

其實好易 我地女手足係靚女d
d狗成個tb咁

推呀

唔覺得有咩分別

同手足講我而家走喇,你呢

推 狗

推

香港人 加油

戰場行軍法架，咪撚再畀左膠影響。

有用帖
推